身體好虧，點練肺活量

練肺同時練大隻有無可能做到

掌上壓加吹波波

多謝巴打！